1338！答我！

1338！答我！
好型好好中氣

仲嗌緊

好型

個個香港市民都有用腦諗呀！
係你地冇呀！

鬼佬都話respect